色飲色食車仔麵唔叫齊依十樣野不如唔好食

1,湯一定要清湯,其他果d乜柒沙嗲、咖哩、牛腩汁食唔到個湯底鮮味，全部都是垃撚圾,標奇立異,不吃也罷
2,麵底一定要叫出前一丁
3,一定要揀西生菜
4,餐肉
5,腸仔
6,煎蛋
7,芝士丸
8,走青
9,雞翼尖
10,凍痾力

利申：車仔麵達人,食過晒全香港車仔麵！

樓主放學成日去食？

Yes
啲傻9叫咩牛懶牛什 返屋企煮都得啦

agger
見到人要豬腸就想笑
比錢食屎

出前一丁返屋企自己煮啦傻鳩
識食一撚定係食油麵
同埋冇蘿蔔嘅車仔麵根本食嚟都冇意思

車仔麵真係好難食

留名

車迷先食得, 樓主係撚車迷

日本拉麵用車仔麵形式賣有冇得諗

油麵agger
由第一次食車仔麵開始就無轉過

痾你老母力

屌你咩 叫到打邊爐咁

樓主食熱狗

油麵

懶肉勿演都冇